鹽蛇叫春好撚嘈呀

雖然係神獸
但係有無人屋企有鹽蛇瘋狂叫春 好撚嘈

幫佢出火

搵佢唔到 幾分鐘就叫一次

係咩聲

好神奇既叫聲

瓜瓜瓜？

壓壓壓 ？

甲甲甲？

俾我！！！！！！！！！！！！！

夾夾夾

錄d聲嚟聽吓

反覆思考後
最似既音應該係 「吔吔吔」
叫你 「吔飯」果個吔
Btw會唔會唔係鹽蛇黎

似啦似啦差唔多

我諗係我條巨龍嚟

捷捷捷捷捷捷捷！
我成日扮佢地 屋企養左好多條

但係我屋企d鹽蛇得幾cm

Exact7ly
真係捉左黎養？

屌 呢排夜晚成日聽到d怪聲 唔通係鹽蛇

我屋企個啲係刮刮刮

咩聲 可唔可以模仿一下

佢係由慢到快 叫一次就3秒左右
刮刮聲咁叫

你咁講又好似係咁既聲
仆街隻隻聲都似